有冇人諗過和理非都可以升級

見好多post都淨係講勇武
但係唔好唔記得我地係要兄弟爬山
更重要係要俾啲中、老年人有得參與
要社會大多數認同
係要做到香港人一齊對抗中共，唔係淨係得年輕人

我知好多人唔鍾意快樂抗爭，但係係真係有必要

黎緊金鐘除左勇武要預備
和理非都要有準備

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

我希望大會可以呼籲係遊行路線静坐
一黎上報個衝擊力大、吸引外國勢力支持

二黎警方強硬清場的話會令班和理非嘅向心力更強